# Core application bus

Шина приложения.
Через нее посылаются бизнесовые события на вышестоящие уровни.

## Usage

Представьте микросервис, посвященный кошкам.

При изменении имени сущности Cat, приложение должно реагировать
следуюшим образом:

- Публиковать событие всем заинтересованным сервисам
- Делать запись в лог
- Дергать вебхук в слаке

Тогда core-провайдер опубликует в шину событие `CatUpdated`, а
соответствующие модули уровня приложения (`CatEventBroadcaster`,
`CatChangesLogger`, `CatChangesNotifier`) подпишутся на событие и
реализуют логику его обработки.
